應唔應該入手iphone 8？

好似iphone 7同iphone 8差唔多， 只不過係多咗少少功能， 大家認為點樣？？
利申： iphone新手

有錢咪8囉
無錢就7

錢依方面ok嘅， 兩個都差唔多價錢

iphone x用左兩日就變雙色mon

自己諗

咁咪8囉 有新梗係買新

。。。X又貴又柒， 仲要咁樣，點會有人買

咁咩顏色好睇啲

出iphone8+啦
3gb ram多啲電可以玩多細機一年
今代應該係有touch id之中最穩打穩紮既一部
值得入手

咁巴打有乜好地方介紹去買

今日忍唔住
上網買左8
非打手
本身用iphone6

值得入手

唔值得入手

但係好多傳媒都喺度話 iphone8好差 會爆炸

幫一幫手推一推

應該無事既

買部電話姐搞到好似娶老婆咁款
屌你唔係窮撚到咁掛？

如果買咗返嚟 用咗幾日就爆咗 真係肉痛死

可惜冇女朋友

蘇寧/兇澤 睇下有咩卡做緊回贈or減價啦
擔心既去apple store出

自己落鋪睇喇 大個仔喇

人地問買7定8。你講IPHONE X做咩膠

6s撚都想換
但8仔仲係得2GB ram
8plus 有3 gb..